唔叻摺花既巴絲打可以入黎睇下

唔好意思，我第一次開post。

我見大家都摺紙鶴同玫瑰。因為我剪剪貼貼比較叻啲，同埋睇到巴絲打話可以用菊花，所以就上網學，用咗張白畫紙整咗朵菊花。

個人覺得個size 大少少會好啲。

雖然有啲醜，但我都想出少少力，希望果位烈士可以安息、一路好走。

摺紙教學：

各位 辛苦晒啦！